家下太容易畀人告, 大家上網最好長期用VPN

家下成日係網上成日無啦啦畀人告, 自己租個SERVER搞VPN, 長期用住先最安全, 你去買VPN分分鐘好貴, 家下自己租個SERVER可以去到好平, 講緊一年100蚊港紙都唔洗.

雖然SERVER行LINUX, 果D VPN program已經PACK好晒, 自動install晒所有package, 你只係改下user name同password就用得. 基本上好穩定, 上網又唔覺會慢左, 同埋一年都只係一舊水唔洗, 買個安心都好

唔明
原理係點

此話何解?!

What the heck are you doing while surfing the Internet?

邊度租server?

自膠
冇睇全文，原來係自己租server

邊到一年唔駛一舊？

講既係vps裝vpn server?

大家睇下，一年免費server，但只限美國region，california，170ms。

有singapore/japan region, 60ms, 但大致上都無機，我n個ac都唔批。

你申請lihkg ac時，填嗰個email已經出賣左你

gmail

留名學野 有無邊間係出名垃圾?

Bandwidth 唔洗錢架咩？

scaleway, digitalocean唔洗
你用ec2/gcp/azure

Digitalocean都有既

btw, google cloud platform試用一年有$300 usd credit

你覺得加多一層跳板就已經trace 唔返?

點樣係server搞個vpn!?

用TOR上網

DO有錢都買唔到extra BW
Btw 第一次聽scaleway

租server要錢
即係粒IP已經link with 你張credit card

用paypal +海外 server, payment?

Paypal咪一樣

用正常方法畀你起到嘅proxy
一定會有方法trace 得返轉頭

所以租cloud 做proxy 同你喺屋企直接上有咩分別

自欺欺人